其實歧視有案底個d社會垃圾 罪犯 有咩問題？

首先
案底本身就係拎黎標籤人
例如唔可以做主席 難移民
但係政府就叫人唔好歧視人
真係笑撚死
即係政府自己一路歧視緊人
但係又叫人唔好歧視？
個班罪犯 以為自己坐撚完監就無事？
對我地呢班奉公守法既良好市民公平咩？
根本呢班唔識守法既撚屌就係賤種 要區別對待
如果唔係整個案底制度把撚咩
利申 唔見野第一時間懷疑d案底撚

講緊天奇？

梁國雄？

咪就係你地歧視強姦失敗犯，搞到我無得做lalamove，開唔到銀行戶口，差D要自殺呀！

咁依家唔請有案底既人又唔算係歧視

只係政府鼓勵請jie

同埋如果有前科既人搵唔到搵唔到錢

佢會點? 咪好可能拎綜援 或者食番大茶飯

到時候咪又係搞著政府洗錢

要睇咩案底
唔通雞毛蒜皮既案底都要歧視人咩

即係為咗罪犯唔好再犯法要畀特權佢地容易啲搵工？goodest logic

如果嗰個案底係政治問題所以判罪呢?咁仲要唔要歧視佢?

無左#2

劉馬車

其實我建議好似古代刺配咁,坐過監果D死監躉要紋D記號喺佢地塊面上

請問佢地有咩特權呢

我幾時話佢地有特權呢

係話人地無logic果陣可唔可以諗下自己有無logic

如果個犯係積犯，咁個案底會係量刑既考慮?

邊個嚟

關我撚事呀?
當初有人逼佢地犯法?

同意
守法者同犯法者係要區別對待

嘩你都幾失敗

政府鼓勵請咪特權囉 唔通政府無啦啦會鼓勵請我咩 加埋你下一句已經變相表達支持令有前科嘅人更易搵工 咪知你講咩囉 使唔使講特權出來先明呀

樓主水已潛

小心被人屈

可以寫明有咩罪再諗

迷信法治本身就on99
法官警犬都投哂共啦

除左因為政治打壓定罪既人
其他同意